假如我地最後爭取到自決權

你想獨立建國
抑或徹底改革制度
確保支共無辦法干涉香港內政
但係主權依然喺佢手

對唔住我唔會寫維持現狀呢個選擇
因為依家本基本法有大把位俾支共入
加上佢地廿幾年黎多次違反基本法

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

假設性嘅嘢遲啲先研究啦我哋留返D力去面對而家嘅險境好過啦
死咗好多人啊好多係冇無辜後生嘅生命

而個兇手就係呢一堆所謂收成期廢老